有無人其實都好憎戴口罩？

焗住真係好頂唔緊
好似戴住個bra係面咁

你戴過bra喺面？

係 之前條女E cup

冬天還好
夏天真係會想死

我諗冇人鍾意

係
戴到個鼻好痛 有無人係咁？

香港人全世界最鍾意戴口罩

Yes 本身個鼻梁高
真係好似戴眼鏡跌落黎咁

我會戴到頭痛
好似缺氧咁